而家開始唔係牛市，亦唔係熊市，係牛熊市

成個經濟都傻撚咗
班二世祖玩負利率鳩印銀紙
資產市場可能都癲埋

根據量子力學嘅「薛定諤的貓」理論，市場喺你落盤之前係「牛熊疊加態」

當你落盤買入滙豐、煤氣𠵱類舊經濟股嘅時候，你就會觀測到市場係「熊市」

而當你落盤買入騰訊、藥明生物𠵱類新經濟股嘅時候，你就會觀測到市場係「牛市」

而當你決定一股不留嘅時候，市場又變返「牛熊疊加態」

牛熊龍疊加態

喺股市咁多年
我覺得好多時係去到你幾乎頂唔順嘅狀態就會轉勢
所以最好止蝕前諗一諗
可能個turning point好快就到
未必有需要喺最低位沽貨

strong hold?

講吓笑啫，唔通𠵱個價你走去掉煤氣咩

利申：舊經濟我得長和

700個d科技股咁托得
美團收入部分靠抽商戶水，都跌咁少

之前貿易戰700都去到250，今次去得310，個市都on99

牛熊市，第幾期？

宜家冇長渣呢支歌仔唱. 買賣周期應該放短一d, 唔好諗住睇好一個版塊睇好長...

高汁

咪傻啦, 當你買左之後就會係熊市
當你一賣又會係牛市

當媽咪麵買牛就係熊市
當媽咪麵買熊就係牛市